覺唔覺蘇亞雷斯重拾利記時期既光彩

球隊攻擊重心, 佢罰球明明好勁, 但係巴塞有幾可比佢射

幾時返利記

幾時先咬到謝拉特

即係點？
自己慶祝冇人理？

我估牙謝返利嘅日子會快過蘇9

咁邊個會學謝隊冼腳

一個人慶祝jpg

係得高文先會咁on9放牙蘇呢個超級前鋒去對手個到 直接送個西甲比馬體會

回塘？ 你老母就回塘呀高文

仲要人地出到聲講肯打後備

衣家見疤落後，後備係嗰個光頭頭著9號熱身就想笑

between近排睇新聞話疤就破產
有冇疤迷講下其實放走哨牙蘇係咪因為財赤之類嘅內幕
如果係又屌高文唔落

我記得係因為個薪酬架構太唔掂
高人工嗰堆
美斯就唔使講 死都唔會放走佢 嗰時大雄唔想孭鑊
老鼠屎 小明 影狗 呢三個元老一定唔會放啦
基斯文亦都唔會 啱啱買返嚟無耐
咁結果咪得返蘇狗一個係人工高 老 回塘 所以就開佢刀
我自己係巴狗就兩睇 一嚟佢呢兩年真係回塘回得好緊要 難嘅會入 容易嘅反而入唔到 睇撚到炆
二嚟打後備嚟計佢人工好撚高
但問心就真係唔捨得放走佢 係繼吞精後最強巴塞九號

有鬥心

炸糊定落後緊啲人想快啲開波？

呢球追和，想快啲開波